新會然文人風骨唔係鬼嘅話我裸奔金鐘

1.叫人改變腔調以顯弱勢
2.煽動人建立連登黨比位人入
最重要係個account新起，話自己「行得太前」刪咗之前個account，你老母，第一日上連登？

入嚟啊你隻狗，港共終於唔搵毅進仔搵大學生玩分化啊啊

比幾錢你呢隻狗啊？

巴打，得閒不如幫手做下文宣擾敵，佢哋send人嚟我哋咪以牙還牙囉，唔好喺度阻住重要嘅post置頂
嚟，自由發揮創意

手足加油

繼續推，你條仆街夠膽上水我花雖艷麗一定屌柒你老母個爛閪。

負皮我有撚用啊文人風骨

真係你老母比狗屌

推

屌
我真係唔想捉鬼搞分化
但係條友真係係連登煽動叫人建立政黨
你話你條仆街仲唔係鬼我直播裸跑金鐘

佢試下再出現，我一定屌到佢仆街